a)* Cantidad y nombre de branches: Se posee una rama con el nombre "master"git y ademas de 5 ramas remotas llamadas Head-master-megaramita1-ramita1-ramita2.
b)* Cantidad y nombre de las etiquetas: Se posee 5 etiquetas
	asdasdaf-tag
	final-final-ahora-si
	super-release
	tag1
	todas-las-tags-al-mismo-commit

	C)

	commit e46c596894a77e40a254998cf9514992e7c423ab (HEAD -> master)
	Author: Franco Ponce <franko.x@live.com>
	Date:   Tue Aug 8 16:10:19 2017 -0400

   		 It's ready

	commit 566b0ba8fba4b3c0e6447b9932ed0d8867597b12 (origin/master, origin/HEAD)
	Merge: 657000b 83dde7a
	Author: Rafaella Valdes <rafaella.valdesv@gmail.com>
	Date:   Tue Aug 8 14:38:51 2017 -0400
	
    		Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

	commit 83dde7a84120aeff0be45bf46cbaaf2e26af4141
	Merge: 7f35dcc f98dee3
	Author: Esteban <esteban.yima@gmail.com>
	Date:   Tue Aug 8 15:45:15 2017 -0400

    	erge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo
